# Contribuer au projet Flatcraft

> Informations pour les étudiants de DUT 2 2020

## Les demandes de fonctionnalités se font par ticket (*Issue*)

Si vous avez besoin d'une fonctionnalité non disponible dans les
classes de base, faites une demande détaillée à l'aide d'un
ticket.

## Les contributions se font par demande de fusion (*Merge Request*)

Si vous souhaitez contribuer une fonctionnalité sur une classe de base,
il faut ouvrir une demande de fusion contenant uniquement le code
qui doit être ajouté au dépôt commun.

Cela se fait généralement à partir d'une branche spécifique de votre projet.